[突發]《大公報》頭版譴責港鐵

《大公報》﹣ 廢青癱港鐵 害慘全城

搞事分子一連兩日搗亂港鐵運作，120班列車受阻，連累10萬計打工仔上班遲到。昨早八時上班繁忙時段，十多名戴口罩及黑衣人在金鐘站故意阻礙車門關閉，30列列車受阻5至27分鐘不等，多個車站迫爆候車乘客，的士站亦大排長龍。有上班市民不滿搞事者「阻人返工」，直斥他們破壞社會秩序，最終警方將搞事者拖出車外，列車服務於早上9時15分起恢復正常。

大公報今日炒晒車
聽日份頭版改個日期又用得

[跪求幫推！非標題黨！！] 727前，文宣巴絲一定要做好嘅準備功夫

顧掂自己個招牌先啦 傻閪

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會